[車路土]book咗巴士巡遊慶祝，有冇人john

12點尖沙咀上車直落老蘭屌女，只限身穿車路士之車迷報名

$300一個，絲打免費，要報趁早

p.s. 呢d車河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

車路土定車路士？？

士

咩事牙清

自己愛隊都打錯，罰抄100次

我用手寫

車子又然

牙銘